等睇監警會下個月報告出

又淋火水

分分鐘讚揚警隊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我識預知了:
表現優良